有冇精神科醫生幫熱共班思覺失調佬義診？

尤其是開幾百個衛星page嗰幾件精神分裂佬
好擔心班熱共仔

精神病有得醫

蠢就真係無得醫

醫咗一樣先啦人類至少可以減少啲災難

熱共
熱血共民

請還狗隻同食物一個清白
唔好再叫佢哋熱狗，謝

佢哋先喺攬炒派
唔明cctoy班革命黨反啲咩
大家唔係想攬炒咩

佢地2014已經係 fb開好多衛星post係度搞分化
又創作左篤灰一詞屈人報寸